import QUESTION_1 from '../components/BrowserJSQuestions/Question_1/Question'
import QUESTION_2 from '../components/BrowserJSQuestions/Question_2/Question'
import QUESTION_3 from '../components/BrowserJSQuestions/Question_3/Question'
import QUESTION_4 from '../components/BrowserJSQuestions/Question_4/Question'
import QUESTION_5 from '../components/BrowserJSQuestions/Question_5/Question'
import QUESTION_6 from '../components/BrowserJSQuestions/Question_6/Question'
import QUESTION_7 from '../components/BrowserJSQuestions/Question_7/Question'
import QUESTION_8 from '../components/BrowserJSQuestions/Question_8/Question'
import QUESTION_9 from '../components/BrowserJSQuestions/Question_9/Question'
import QUESTION_10 from '../components/BrowserJSQuestions/Question_10/Question'
import QUESTION_11 from '../components/BrowserJSQuestions/Question_11/Question'
import QUESTION_12 from '../components/BrowserJSQuestions/Question_12/Question'
import QUESTION_13 from '../components/BrowserJSQuestions/Question_13/Question'
import QUESTION_14 from '../components/BrowserJSQuestions/Question_14/Question'
import QUESTION_15 from '../components/BrowserJSQuestions/Question_15/Question'
import QUESTION_16 from '../components/BrowserJSQuestions/Question_16/Question'
import QUESTION_17 from '../components/BrowserJSQuestions/Question_17/Question'
import QUESTION_18 from '../components/BrowserJSQuestions/Question_18/Question'
import QUESTION_19 from '../components/BrowserJSQuestions/Question_19/Question'
import QUESTION_20 from '../components/BrowserJSQuestions/Question_20/Question'
import QUESTION_21 from '../components/BrowserJSQuestions/Question_21/Question'
import QUESTION_22 from '../components/BrowserJSQuestions/Question_22/Question'
import QUESTION_23 from '../components/BrowserJSQuestions/Question_23/Question'
import QUESTION_24 from '../components/BrowserJSQuestions/Question_24/Question'
import QUESTION_25 from '../components/BrowserJSQuestions/Question_25/Question'
import QUESTION_26 from '../components/BrowserJSQuestions/Question_26/Question'
import QUESTION_27 from '../components/BrowserJSQuestions/Question_27/Question'
import QUESTION_28 from '../components/BrowserJSQuestions/Question_28/Question'
import QUESTION_29 from '../components/BrowserJSQuestions/Question_29/Question'
import QUESTION_30 from '../components/BrowserJSQuestions/Question_30/Question'
import QUESTION_31 from '../components/BrowserJSQuestions/Question_31/Question'
import QUESTION_32 from '../components/BrowserJSQuestions/Question_32/Question'

export const BrowserJSQuestions = [
	{
		id: 1,
		question: 'Что такое DOM?',
		answer: <QUESTION_1 />,
	},
	{
		id: 2,
		question: 'Типы узлов DOM-дерева?',
		answer: <QUESTION_2 />,
	},
	{
		id: 3,
		question: 'Методы поиска элементов в DOM?',
		answer: <QUESTION_3 />,
	},
	{
		id: 4,
		question: 'Свойства для перемещения по DOM-дереву?',
		answer: <QUESTION_4 />,
	},
	{
		id: 5,
		question: 'Разница между attribute и property у DOM-элементов?',
		answer: <QUESTION_5 />,
	},
	{
		id: 6,
		question: 'Что такое BOM?',
		answer: <QUESTION_6 />,
	},
	{
		id: 7,
		question: 'Виды событий в JavaScript?',
		answer: <QUESTION_7 />,
	},
	{
		id: 8,
		question: 'Как добавить обработчик события на DOM-элемент?',
		answer: <QUESTION_8 />,
	},
	{
		id: 9,
		question: 'Как удалить обработчик события с DOM-элемента?',
		answer: <QUESTION_9 />,
	},
	{
		id: 10,
		question: 'Что такое распространение события (Event Propagation)?',
		answer: <QUESTION_10 />,
	},
	{
		id: 11,
		question: 'Что такое делегирование событий (Event Delegation)?',
		answer: <QUESTION_11 />,
	},
	{
		id: 12,
		question: 'Как использовать media выражения в JavaScript?',
		answer: <QUESTION_12 />,
	},
	{
		id: 13,
		question: 'Расскажите про координаты в браузере?',
		answer: <QUESTION_13 />,
	},
	{
		id: 14,
		question: 'Разница между HTMLCollection и NodeList?',
		answer: <QUESTION_14 />,
	},
	{
		id: 15,
		question: 'Как динамически добавить элемент на HTML-страницу?',
		answer: <QUESTION_15 />,
	},
	{
		id: 16,
		question:
			'Разница между feature detection, feature inference и анализом строки user-agent?',
		answer: <QUESTION_16 />,
	},
	{
		id: 17,
		question: 'Разница между e.preventDefault() и e.stopPropagation()?',
		answer: <QUESTION_17 />,
	},
	{
		id: 18,
		question: 'Разница между event.target и event.currentTarget?',
		answer: <QUESTION_18 />,
	},
	{
		id: 19,
		question: 'Разница между .stopPropagation() и .stopImmediatePropagation()?',
		answer: <QUESTION_19 />,
	},
	{
		id: 20,
		question: 'Разница между событиями load и DOMContentLoaded?',
		answer: <QUESTION_20 />,
	},
	{
		id: 21,
		question: 'Сколько аргументов принимает addEventListener?',
		answer: <QUESTION_21 />,
	},
	{
		id: 22,
		question: 'Разница между innerHTML и outerHTML?',
		answer: <QUESTION_22 />,
	},
	{
		id: 23,
		question: 'Разница между JSON и XML?',
		answer: <QUESTION_23 />,
	},
	{
		id: 24,
		question: 'Как узнать об использовании метода event.preventDefault()?',
		answer: <QUESTION_24 />,
	},
	{
		id: 25,
		question: 'Для чего используется свойство window.navigator?',
		answer: <QUESTION_25 />,
	},
	{
		id: 26,
		question: 'Для чего используется метод .focus()?',
		answer: <QUESTION_26 />,
	},
	{
		id: 27,
		question: 'Для чего используется свойство .forms?',
		answer: <QUESTION_27 />,
	},
	{
		id: 28,
		question: 'Для чего используется метод .scrollIntoView()?',
		answer: <QUESTION_28 />,
	},
	{
		id: 29,
		question: 'Разница между методами .submit() и .requestSubmit()?',
		answer: <QUESTION_29 />,
	},
	{
		id: 30,
		question: 'Расскажите о IntersectionObserver?',
		answer: <QUESTION_30 />,
	},
	{
		id: 31,
		question: 'Расскажите о URLSearchParams?',
		answer: <QUESTION_31 />,
	},
	{
		id: 32,
		question: 'Какие есть ограничения у window.close()?',
		answer: <QUESTION_32 />,
	},
]
